如果同男仔朋友出街對方主動俾所有洗費

如題 咁樣即係點
其實男仔係唔係唔太鍾意俾女仔洗錢?
人哋俾得多我自己真係唔係幾好意思
應該點樣補償翻會比較好

[url]出街嗰陣基本上除左do八達通之外冇拎過銀包出嚟[/url]

獻身啦
唔係對佢有意思有打咁大篇野咩

俾佢屌

一人俾一餐唔好咩？

不經意攞個波撩下佢，等佢可以再課多啲

呃蝦條黎講，係基本到唔基本

當我打算拎銀包出嚟嘅時候佢仲快過我...

利申本來已經溝緊佢 但仲係朋友關係

呃蝦條出房$就夠

可以收佢做兵

你堅持畀咪得囉
Btw如果佢對你有意 佢畀住先會好啲
正式拍拖先講aa

夾硬PAYME佢

個西當八達通do未聽過咩

俾慣左 唔好諗太多

塞返錢畀佢，反問佢係咪當你係雞

即係想屌你個閪囉

記得不推文回覆啊

光復香港 時代革命

係唔係男人都唔太鍾意俾女仔洗錢

普通朋友一定唔會咁

我覺得要比返錢佢
佢唔要係另一回事

之前試過話請佢食飯 但係佢堅持要俾翻佢嗰份 最後aa咗

你問佢係咪同女仔出街都係你畀㗎？
如果佢話對你先咁咋 姐係追緊你

當你係雞囉

呢個頭真係開得唔好

你估男仔好有錢咩！同個個女仔出街都幫佢埋單,除左想溝你都無其他唸法嘅啦。

等於點解你好想自己比返錢架咋
男仔咁做其實就係岩岩調返轉
不過佢都向你表示好意呀某程度上
樓主你自己想唔想繼續發展先？

佢本身大方 加對你有意思

當你係雞

都話對你有意思

屌好撚憎呢啲女人

想屌西緊係要付出下架啦

好撚垃圾呢D 柒頭
以為自己比晒=風度，型

大家做朋友，地餅干等，乜都比晒以為自己包養左條女

快過佢拎銀包出黎話今次我黎喇
佢話唔好既 你就照繼續俾 一係話唔俾我請下次就唔出
男仔識做既你來回多幾次就會話好喇好喇 今次你既
點會俾唔到錢 只係睇你夠唔夠堅定啫

出得密就主動啲喇
不過都有可能係攝時間 我成日都係咁

同女性朋友出街都係AA制
不過唔會計得好盡

試過俾人stop
其實曖昧期我想1人1次
萬一唔係揀佢我有d唔好意思

痴9線
我好想洗女人錢架
不過我本錢唔夠

先唯有請佢地

你又啱下次要快手啲先得

你搵人攝時間定人哋搵你攝時間

搵人攝

朋友嘅話 冇需要比埋你嗰份嘅⋯
如果佢好搵到錢咪由佢比
如果同你差不多 就最好Payme 佢啦
或你一餐佢一餐
佢又不失風度 你又唔洗覺得欠咗佢咁
你問得嘅你都唔好意思收啦

但係拒絕嘅話男仔會唔會覺得冇面

最好開心見誠啦⋯
要計嘅， 可能個男仔試驗你呢， 睇下你係咪港女嗰啲

啱追咗po , 咁你一餐佢一餐 等佢有藉口主動約你啦 你下下做主動會唔會唔好

好似食飯咁 侍應落完單可以趁佢唔注意拎張單擺近自己
到咁上下就走就快手拎起張單話不如今次我既
普通男仔見你肯分擔應該幾開心既

普通男仔見你肯分擔應該幾開心既
agree

你有比佢屌架